[集中狂推 民陣入黎] 港島區大遊行

首先出面已經有好多巴打出過post話要搞 希望大家集中推一個 推到民陣睇到肯企出黎搞為止

對家已經瘋狂出招 spin去港獨 話得番少數激進暴徒搞事 保皇黨都開始出番黎撐林奠撐警

我地要對症下藥 就要搞番一次港島區大遊行

1) 聚焦番五大訴求 令林奠無得用少數港獨分子黎做藉口

2) 要比全世界睇到 仲有廣大市民係唔滿意 所以五大訴求 缺一不可 唔好再用壽終正寢去呃香港人

3) 比保皇黨見到我地既民意基礎 佢地為左選票就要同林奠保持距離 從而孤立林奠

4) 最重要 係比好多已經覺得有啲攰既同路人 再次投入番係今次運動入面 越多人投入 越多人支持後續既運動 我地贏既機會先至越高

勇武手足 大遊行唔係否定你地既作用同努力 係爭取更多人同你地we connect 令更多人係你地之後勇武既時候都堅持不割蓆

如果你認同既 正評 幫手推一推!!

自推

推

搞遊行會無人參加喇!成效不大，近來危險增加，有白衣打人。和理非會減少參與!

727香港人連入元朗面對鄉黑都唔怕 會怕出黎維園遊行?

今次面對的不是香港黑社會而是大陸人，所以唔值同佢哋有流血!

運動一開始已經預左係長期抗爭
正苦點會比你是旦一方做一樣野就應
和理非同前線要周而復始
可能係半年、一年、五年
喺呢一刻我地無權鬆懈

一人一個 fb / tg / wtsapp message 民陣
比佢知道我地有幾需要佢地再organize大型既和平遊行

fb:
tg: @CHRFLegalSupport
whatsapp: 6549 9452

幫你推

push

Up

遊行港島為主啦，其他區唔使咁多連儂牆就夠喇